[NBA][M記嘉大]2018-19魚腩刺球迷陪練區(13)

見到啲人咁樣講野忍唔住嘈返佢